叻哥今次睇到咩？？？

唔知叻哥仲信唔信今次民意呢

我唔信果啲野嫁

唔關我事

鑽石

睇到100萬人無投票

我睇唔到

我咩都唔知 睇唔到

咪讓你哋一次lor

大家都投票咪幾好，咪證明中定都唔鍾意暴力，一早投票搞掂咪幾好，你又走去掟磚

得300萬人投 仲有400萬沈默既大多數

呢啲係你信既姐，我就唔信啦

呢個世界蠢人佔大多數

咁宜家立法會同特首係咪都有得無篩選一人一票投啊

5大訴求其一就係要雙普選
3毛on99

有聲

區選係你先信㗎啫
你估我會信咩

你係咪真心到咁